有無人覺得李慧詩無心戀戰下屆奧運,第二個原因係因為日本係主辦國?

國際賽的凱林賽來自於日本的競輪,一個好似賭馬咁樣賭的體育活動,照樣買W/P/Q/T買,

下屆奧運係東京舉行,通常主辦國會有多少少名額,

各位巴打絲打,你哋會唔會覺得因為日本可能係精英盡出係凱林賽爭金(甚至要包哂所有金銀銅牌),
而李慧詩就係教練離世,同埋來屆奧運一定係惡戰連場呢個客觀事實ge雙重打擊下,
所以令佢打算不參與東京奧運的想法越來越深?

佢上年完左奧運後係日本玩兢輪橫掃班日本妹喎

話左出戰 你班友咪死追。

我覺得班日本妹兩年半後係全國鄉親父老面前演出,應該會係爆十二分力黎鬥,到時就應該唔會咁易贏

東京奧運我只會追棒球,希望決賽真係NPB同KBO的本土全明星對決

三年後年紀已經好大

咁以後係咪非主辦國選手都要咁講 佢實力橫掃到 唔會係怕人地爆十二分力啦 係擔心自己年齡者？

識野 棒球一定好睇

日本妹單車夠班咩
都係歐洲贏屈哂